女權份子如果要女權

首要就要畀男人奴役返幾萬年
唔好唔記得父權社會係近幾千年嘅事
之前幾萬年母系社會
條數唔撚洗計返呀 臭雞

More

雖然我都反女權撚
但你搞撚錯咗樣嘢就係將父/母系社會同奴役掛上等號
同時 學術研究證明 父系社會下 比母系社會更常產生一個性別壓迫另一個性別嘅情況

有分母唔講你講分子？

女權分子過大導致假分數出現
形成倒三角
令社會唔穩定

點證明？

冇讀書？

母系社會=女權社會 ?

其實好多女人和男大都誤解左女權，
女權話要爭取同男性平權。
實際上，在古代，也沒有男尊女卑，或男權之說。
只有男主外，女主內。
社會認為，女人照顧家庭比較適合，男人則負責搵錢，事業。
因此古代一刀切，將女人劃分為家庭照顧者，男人則負責事業及國家政治。
所謂女人無才便是德，並非要女人冇知識。而係社會硬性規劃，女人應專注家庭，男人專注研究學問。
事實上，古代女人比現代更強。以前女人可以生十幾個孩子，照顧十幾個孩子，還要餵母乳。今日女人生兩個孩子，有埋工人，都叫辛苦。
如果閣下認為，女人照顧家庭代表女人冇權，這只係閣下輕視家庭和重視事業的思考。
說穿了，女權根本唔係爭取女權，正確來說，應該係爭取自由經濟，女權認為社會不應以性別規劃工作岡位。所謂男權，其實係計劃經濟的產物。
自由經濟通常比計劃經濟好，所以女權主義國家也比較先進。但代價係家庭。所以通常結婚率低，離婚率高，出生率低，單親率高。

古代的確係男尊女卑

尤其喺農業社會

唯一衡量標準係生產力

但工業革命後

腦力先係最緊要

古代一樣要腦力
科舉大唐已經有